iphone垃圾

你有你鬧，我有我開心用

笑到仆街， iphone 好似係你殺父仇人。
永遠憎恨你